到底對一個唔識飲酒嘅人黎講 飲幾多Latte先會醉

一杯會唔會?

我諗飲極都唔會醉

千杯啡會喝下去...

你試下咪知囉，唔醉就溝martini vermouth落杯latte

一杯，因為
"我用一杯 Latte把你灌醉"

秒

你把我灌醉！

痴心絕對